有無人睇過Mortal Kombat

呢排比隻歌洗腦
2套電影都唔錯，打鬥又正
主角仇雲波(Liu Kang)曾經同宇宙最強對打
後來街霸春麗傳做春麗師傅Gen